有冇諗過遊說幾十萬老闆強制員工放假, 仲易撚過遊說700萬人罷工

單係人數都差幾十倍啦